## Проект для автоматической развертки сайта-отчета для выполнения работ по дисциплинам "Операционные системы ОС GNU/Linux" и "Построение открытых облачных систем на базе ОС GNU/Linux".

Темой индивидуального задания по дисциплине "Операционные системы ОС GNU/Linux" является создание zero-downtime демплоймента.

В папке `docs` находятся документы в формате markdown.

Автоматическая генерация web-сайта происходит при помощи `mkdocs`. Конфигурация генерации описана в файле `mkdocs.yml`.

Автоматическая развертка осуществляется при помощи сервиса GitLab CI. Конфигурация развертки описана в файле `.gitlab-ci.yml`.